要先爭取所有立法會議席普選先可以踢走所有惡法

基本法第六十八條
香港特別行政區立法會由選舉產生。
立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。

擁護基本法比大家既野！！！！！！！！

唔容許有反港勢力阻礙香港民主進程！

pish

雙普選雙普選雙普選雙普選雙普選!

其實可以搞左立法會全普選先

美國人權法案都有提2020要全部係民選議員，取消功能組別。
我地根本可以跟住來訴求

選舉主任會dq一啲人

當全部都係民選時易話為好多

只要立法會有否決優勢, 就算特首係扯線公仔都仲可以抗衡, 可以循序漸進

無錯!! 立法會普選重要好多

選完咪一樣可以DQ

唔好再散播失敗主義，有立法會普選好過無!

乜撚野失敗主義, 呢個係事實來. 咁你不如話不如早幾年"袋住先"

CLS，DQ還DQ，但普選立法會議員係必須，佢dq 晒所有民選議員你估人權法會會唔會立即啟動？

建議完左先講
1) 製造投降機會比政府 2) 怕分化自己人

重申:
唔係唔講，只係完左先講

有關港獨、真普選等議題